msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-09 10:03+0000\n"
"Last-Translator: muink <hukk1996@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"openwrt/luciapplicationschange-mac/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.1-dev\n"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/iperf3.js:66
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:66
msgid "Collecting data ..."
msgstr "正在收集數據..."

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:156
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:155
msgid "Download Ookla® SpeedTest-CLI"
msgstr "下載 Ookla® SpeedTest-CLI"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/iperf3.js:77
msgid "Download iperf3 client"
msgstr "下載 iperf3 用戶端"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/iperf3.js:73
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed.js:32
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:77
msgid "Enable HTTP2"
msgstr "啟用 HTTP2"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:81
msgid "Enable TLS"
msgstr "HTTP2 TLS"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:121
msgid "Enable proxy for downloader and test"
msgstr "為下載器和測試啟用代理"

#: applications/luci-app-netspeedtest/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-netspeedtest.json:3
msgid "Grant access to netspeedtest procedures"
msgstr "授予訪問 LuCI 應用 netspeedtest 的權限"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:31
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:102
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:73
msgid "Listen Port"
msgstr "監聽埠"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:50
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:82
msgid "No result."
msgstr "無結果."

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:34
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:104
msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/iperf3.js:78
msgid "Official website"
msgstr "官方網站"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:61
#: applications/luci-app-netspeedtest/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-netspeedtest.json:38
msgid "Ookla SpeedTest"
msgstr ""

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:98
msgid "Ookla® SpeedTest-CLI Status"
msgstr "Ookla® SpeedTest-CLI 狀態"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:124
msgid "Proxy Protocol"
msgstr "代理協議"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:134
msgid "Proxy Server"
msgstr "代理伺服器"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed.js:41
msgid ""
"Random port (port=0) is not supported.<br />Change to a fixed port and try "
"again."
msgstr "不支持隨機連接埠 (port=0).<br />改為固定埠號然後再試一次."

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/iperf3.js:50
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:50
msgid "SERVER NOT RUNNING"
msgstr "伺服器未運行"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/iperf3.js:48
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:48
msgid "SERVER RUNNING"
msgstr "伺服器運行中"

#: applications/luci-app-netspeedtest/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-netspeedtest.json:3
msgid "SpeedTest"
msgstr "網速測試"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:89
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:90
msgid "Start Test"
msgstr "啟動測試"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:145
msgid "System Arch"
msgstr "系統架構"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:87
msgid "TLS Cert file"
msgstr "TLS 憑證檔案"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:92
msgid "TLS Key file"
msgstr "TLS 密鑰檔案"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:47
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:79
msgid "Test failed."
msgstr "測試失敗."

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:40
#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:70
msgid "Testing in progress..."
msgstr "測試進行中..."

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/speedtest.js:141
msgid "Use Ookla® SpeedTest-CLI"
msgstr "使用 Ookla® SpeedTest-CLI"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/iperf3.js:60
msgid "iperf3 Bandwidth Performance Test"
msgstr "iperf3 帶寬性能測試"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/iperf3.js:88
msgid "iperf3 Common commands reference"
msgstr "iperf3 常用命令參考"

#: applications/luci-app-netspeedtest/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-netspeedtest.json:14
msgid "iperf3 Server"
msgstr "iperf3 伺服器"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed-cfg.js:60
#: applications/luci-app-netspeedtest/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-netspeedtest.json:30
msgid "librespeed Config"
msgstr "librespeed 組態"

#: applications/luci-app-netspeedtest/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-netspeedtest.json:22
msgid "librespeed Server"
msgstr "librespeed 伺服器"

#: applications/luci-app-netspeedtest/htdocs/luci-static/resources/view/netspeedtest/librespeed.js:27
msgid "librespeed Site Speed Test"
msgstr "librespeed 站點速度測試"
